究竟我地仲需唔需要理民意

認真想問 唔想分化 打死唔割
不過想知宜家就我地仲理唔理民意支唔支持
開始玩火已經開始令我身邊既朋友覺得out fo. 唔係明智既決定

同埋各位手足可以就算人地影你相都唔好咁惡，記住天琦都講過叫我地唔好比仇恨矇蔽咗雙眼

光復香港 時代革命

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

要，過埋今晚一定要反思討論

核彈跌落黎都唔撚割蓆

民意就一定有失，至少我老母超級和理非日日屌變質

要。
係政府不作為先會有今日情況

唔好無差別就 OK

要，唔理民意就變左義士比街坊屌

問下自己冇民意係咪就唔做先

推

最後都係要守護香港啊屌
唔好比仇恨矇蔽雙眼啊
同黑警同化會輸死架
呢個運動開始既時候就算勇武都好有禮貌架

就係因為上幾代人和理非
乜都爭取唔到
呢一代先要被逼出黎勇武

點都唔割
不過形象方面開始有少少問題

Out咩focus
對面掟成1000粒催淚彈係咪仲要打不還手

你問下你老母
天水圍少女單野睇下嬲唔嬲
黃大仙廟中催淚彈嬲唔嬲

唔嬲就可以放棄佢

寄語， 梁天琦的信:

”我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

共勉之

即係咁，圍內唔割係冇用

烈士會理咩？

政府固然係根源
不過抗爭者都唔好有太大仇恨

失蹤人士

緊係要 出兵都要講大義 而且連登唔係世界既一切你地有民意支持唔代表連登就係本身民意 最後到無中立偏和既和理非非撐到時就玩完

理閪佢

話過火既比條實用既橋黎,如果係啲左膠嘢就縮返入佢老母個閪到

兄弟爬山，爬得越高，空間越少，就越要雙方互相扶持，一方太一意孤行，只會有意無意地申對方一腳落山

連登唔會割席

但出面d人，特別係721後轉支持我地果班點諗

自己思考下

well say

agger啊

當初69/612之後各大媒體都有讚示威者好有禮貌 好有秩序

宜家開始真係少

一場以民意為基礎既運動點可能唔理民意？民意係我地最大既力量…點可能唔理民意？

或者勇武應該暫時休息，和理非繼續比壓力港共。

721果班最容易動搖

前線話曬事 等收檔

你不如諗下連登仔有幾靠得住

諗下support嘅文宣組

今日仲問得出呢句你, 唔撚係掛?
黑警咪示範畀你睇無民意會點, 就係落親街都畀街坊追擊, 無民意玩碌撚咩

所有行動都係文宣, 係要考慮news cycle
今日本身個主題係罷工, 好喇, 依家變左乜嘢?
係朝早交通癱瘓, 係各區騷亂, 係黑警鳩射TG, 係示威者放火

要時刻記住呢句:「同怪物戰鬥嘅人, 應該小心自己唔好成為怪物」

唔係話民意唔重要
但今日會因為你罷工而認為你阻礙緊人地自由嘅人，分分鐘林鄭派多三千蚊又開始話見好就收佢地追求嘅係利益，邊度有利益未跟邊度

非我族類就屌佢老母，再唔係就郁手打。
而家邊個惡就話事，有咩事就話政府逼。冇錯架啦。

我覺得唔駛特登去爭民意，但係都唔好令到自己哩邊本身有既民意流失

即係d屌你老母其實可以留返對警犬/高官/藍絲講
好多人出到黎示威，又唔係霸緊馬路影低有幾多人都被人屌

哩一刻可能仲接受到，但係久而久之就難講

要民主，但唔洗理民意

究竟咩玩法

一時三刻其實攻唔陷佢

以前睇暗殺教室有講過啦
聽日我可能殺到你
保持殺意 不過唔需要急在一時

民意好重要

一班日日俾人強姦都唔反抗嘅人嘅意見唔係民意。唔好攪錯。

要 但民意唔排斥我地依家做緊嘅嘢

要，一定要，be humble

我地唔好比仇恨矇蔽咗雙眼
要聚焦同爭取民意

所以宜家咪要冷靜落黎
諗下糾結點樣grab返民意

希望你冇事

不割蓆不支持放火

三年又三年?仲有幾多個三年?

扯咗旗就要屌閪,等軟先黎磨閪皮?

勇武呢段時間都辛苦啦
係時候和理非出返黎挽回民意

無民意你咪變咗過街老鼠囉

坐低一齊傾呀屌

香港人未準備好

今日的集會就係

唔洗投票
問良心

要
民意先係我地最大既力量

我唔直接答你你自己搵返D歷史睇下雨革係點樣走向失敗

唔理民意，最後fail

今日衝個班就係冇諗哩點。

我明香港呢個係最後一戰
不過一戰唔一定要幾個月打完架嘛

比如連續兩個月日日接公務員放工都可行架

對手搞形象工程我地都要

除非我地決意唔需要市民支持
否則我地仍然需要
如果唔係有日會發現冇咗好多街坊

唔係話要重視到步步限住自己
但盡可能做多啲門面功夫

撥亂反正前，要加大力度。
一切過後再調整。

贏都未贏仲要顧民意，真係乜都唔洗做。

而家已經好少聽到有人話點點點好暴力之類既說話
所謂既民意只過係大家將心入面過唔到既關口
用FF既方法俾自己有藉口唔做勇武行為

政府用返同一條套路黎瓦解呢場遊戲

民意 叫你支持共狗 你係咪跟住做

要

歷史話比大家知，無民意既革命係唔會成功。

但係如果只顧民意而挷手挷腳就乜野都做唔到。

所以我地只要堅守原則，唔好被仇恨同憤怒支佩就足夠

贏民意輸成果有撚用呀

我身邊的中間淺黃會話架
社會唔少中間友

今日所有嘢已證明一切

宜家我都覺得開始少咗街坊

門面功夫要做足啊

我每次發夢都儘量禮禮貌貌

依家係完全唔平衡

Push

人既忍耐力有限,加上香港人善忘呢種特質

咁其他和理非市民心中始終有幾條底線

唔需要,有意見就會話你係鬼,變緊質

it was you who told me peaceful marches did not work

勇武行動一向都見好就收吧，又唔係真係爭地盤。
今日已經搞咗一次罷工，效果算可以，真係阻到地鐵，又有唔少人響應
今晚警察肯定又發嗮癲咁打人同拉人，其實可以比空間自己休息下同思考下，諗下下一步點

對準政權係大前題

push

依家班狗轉咗玩法係鏡頭面前扮哂蟹，想影衰班手足

要一定要

大家諗辦法補鑊喇

做返好啲形象工程

所謂既中間友淺黃只不過係騎牆派
而家多人黃佢咪黃囉

中間友=冇良知=藍

無民意會唔會行到咁耐？

跟本我地唯一有把握贏既就只有民意，民意都輸埋，我地同暴徒就無分別，所有野都唔洗搞

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

唔需要
依家咁都唔支持嘅人我哋唔需要佢哋支持

推!!!!

呢個都係我朋友同我講今日講既野

佢返份工無得避免罷工 都關20歲左右
不過今日搭地鐵上車就比各位手足屌到好似成個藍絲咁

站於本人立場，覺得前線形象好好，係救香港既人。 之後都係。

利申： 和理非，會去下遊行集會

推呀

唔應該因為民意保守就唔去做

而係要繼續爭取令和理非支持勇武
要連佢地都變為勇武派

你觀念錯晒
天琦都有講過。

再講核彈都不割就會出事

要民意
唔同意點火因為危害性好大

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

一定要 如果唔理我哋同香港政府有咩分別？
唔好畀仇恨沖昏頭腦

今日完咗之後檢討下啦

係不分割 但唔係做乜都支持 諗真清出發點
唔好變左單一針對狗/狗屋 放火燒屋
咁做同元朗果單無分別 要記住 因為元朗轉態既人唔小 無民心支持 永遠都贏唔到

最緊扮弱者

有民意支持先可以keep到和理非支持

有黑警文宣其實就得

而家唔同架喇 已經歸晒邊
和理非都知黑警勾結黑社會打香港市民
咁香港市民打柒黑警都只係平手
見識完721既人仲邊有藉口話勇武激進?

嬲又點？ 嬲就=縰火係岩？
你咁諗咪即係比仇恨蒙蔽了雙眼
深黃又好淺黃都好 好多有理性既人都唔buy放火

你諗下點解咁多區都有街坊鐵路站接仔女，你話應唔應該理民意

冇民意你點贏呀

睇下#601
呢個post好高質但無咩人提

我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

可唔可以醒目d
將所有新聞都變到有利自己
對家都係咁玩
化解危機唔係要令自己友做咩都驚自己友會割蓆
係要俾自己友知道做既野係有人support

要
但過份care民意就會變制爪

要

前線再係咁街坊就唔會再撐架啦，去到一個位要停啦

要！我要200萬人翻倍再翻倍！
要！藍C最後知錯入我方陣營！

不合作運動可以再檢討
香港人真係好鍾意返工

今日咁多人咪民意囉

我都覺得佢地係救香港既人

不過可以唔使日日勇武 都3幾日啦

黎緊好似之前有巴打話齋 一個禮拜齋接放工 唔勇武抗爭 唔堵路 等大家沉澱下都可能係一種方法

失民意者失天下啊

星期一至五重返連儂牆

要屌要割都等贏左再屌 對出面啲人都係講依句
放火最多係唔好睇 但一分化輸左就唔係好唔好睇咁簡單

點都唔割 但係都要同啲被仇恨蒙蔽眼睛既人講 我地要既係五大訴求 唔係燒哂啲狗

保住軍心就得。

大家記住適當時做返港豬
「佢地搞警察又搞唔到我，我都冇出門口」
「我見唔到有人手持危險武器」
「不割𥱊」
「兩邊都唔啱，希望政府可以讓步」

事實上係政府無能 咩都回應唔到
我地需要大量文宣去back up

政府先要民意
示威者要嘅係抗爭成本
- 番薯妹

過埋今日再睇

要記住點解咁多區街坊接放學
係因為有佢地市民支持 你放火 傷及無辜 到時人地想支持都好難

如果和理非唔肯咁你係咪割？

仇恨就梗會有
但係都要理性咁行每一步
唔係純發洩

玩火成本太高 會累曬全部人 同暴動差幾皮 跟本身無玩既前線都會受罪

唔理民意同政府有乜分別?

今朝阻人返工已經失左唔少啦

抗爭者軍隊 我諗士氣非常足夠
民意戰係下一步

勇武 和理非 勇武 和理非
因時制宜啊手足們

民意永遠重要
記住兄弟爬山，唔可以唔理爬得慢嘅兄弟

我諗樓主係見到有啲兄弟鼓吹緊唔理係咪無辜，總之住紀律部隊宿舍比啲狗累埋一份被搞係抵死呢種思想，隔離有個po淨係講玩火小心啲唔好傷及無辜都比人屌
當然只係打狗應該無乜人會理

我覺得真係要重新聚焦番5大訴求
玩放火真係得唔到民心

危險性大
武力唔升級
日日畀人打畀人射先至係真正危險性大呀
你係屋企無畀人打梗係唔覺得危害性大啦
我同你講日日出到嚟面對警察嘅都係極危險
仲會畀人拉
放火算係乜

一
定
要

絕對要！

但係有冇諗過 一直咁放火落去
盲目咁撐呢個行為 只會離目標愈黎愈遠
最後仲輸埋

玩火可以 但底線係唔好燒到無辜既人（non-警察）

贊成
明白前線有佢地既壓力
但係唔洗咁兇狠既
禮貌d對人 其實人地會對我地加分

放心 已經綁架左民意 邊個割邊個就係鬼 無問題

善忘？
等佢地出到街見到警察都諗唔起佢地點濫捕、警黑勾結先話善忘啦

你呢個問題
白鴒黨咪答左你囉
為左堆選票搞撚到香港咁撚樣

真係唔好咁激進
一定會有好大副作用
被捉既義士一定會更加危險

大家要搵返自已之前個節奏
係因為果個節奏先得到今日廣大既支持

想講其實贏左就會有民意，你地願唔願意賭上民意？

倒不如…

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

民意我覺得係意
同時我亦唔覺得民意流失好多
起碼義士去親邊區都見到係支持多過反對
當然多謝班警犬on9

首先係前線班手足唔可以國仇家恨上腦(雖然應該返唔到轉頭), 呢個年頭通街都係cam
其他post無講錯, 係要有禮貌, 雖然我明無乜可能, 但理想上其實對差佬都要有禮貌, 粗口呢啲嘢留畀街坊就得

你圍鳩政府建築物, 無乜人會care, 點解? 因為其他人知你做乜, 而且唔會搞到佢
依家應該除左圍內人, 無乜人知大家做緊乜
你諗下依家有邊次行動有示威者受訪, 或者讀宣言, 講自己做乜? 每次遊行都係行行下就set防線, 但前面又唔係立法會, 又唔係警總, 咁你到底做緊乜? 我唔知, 我希望前線手足知
變左「遊行=警民衝突」形象根深柢固, 唔係黑警班傻鳩次次搞咁大, 我地輸撚左好耐
即係屌你老味可唔可以搵次遊行係大家行完就走
等聽日頭版可以係「xx萬人遊行反警黑合作」姐?
塞地鐵呢招係燒緊老本, 愈搞愈衰, 係屬於本大利小嘅蝕本生意
其實最大鑊但wfc嘅係機場, 但一次就完左

難聽啲都要講，有民意就係革命，無民意就係暴動。我覺得喺不分割嘅前題下都可以保留住民意，依方面就要靠文宣幫手

所以我先覺得如果抖一陣
咩都唔堵 唔搞不合作
齋接公務員放工

先再比死線政府 再升級
咁樣會唔會好過每日一戰呢

推 去禮賓府!!!!!!!!

你咁講遊行示威佔馬路都同目標無直接關係
你又做

唔洗理 要醒覺既7.21之後都醒哂
剩返都係無得救

如果唔係政府漠視民意一意孤行推送中, 就唔會有呢2個月既事
我地都唔可以同政府一樣唔理民意

唔綁架民意啊hi你

無得唔肯
用文宣好跪又好點都好

要push到和理非一齊覺醒
全民勇武先會贏到呢場革命

如果和理非唔buy勇武，你就唔去勇武，咁即係曬氣。

要架，但我覺得民意應該唔會太大改變
主要可能覺得玩火唔太好

放火要放得明智啲
你唔好係路中心燒
有咩意思

屌，見到d狗兇在黃大仙公園有反對通知書的人，仲要拉埋人
到底d狗犯左咁多警例，點解我地做少少野都話驚民意？如果呢d民意咁易失去，咁香港人抵死

不過長遠如果不斷用火 我怕會令到更多人屌

老豆淺黃
本身都好同情啲示威者
但係見到放火就開始有啲反感
係時候要做好文宣

利申：非P牌，放核彈都不割蓆

阻人返工，可能佢會感激你
阻人收工就猶如殺人父母呀

85睇黎主要都係態度差+放火有爭議點
其餘既問題都不算太大

而家佢明顯要製造市民同埋市民對立
如果繼續咁樣放火落去 唔會再有市民支持
大家諗清楚啦 又送人頭又輸民心
之前有個post話擠提 用返經濟影響啦
同埋罷工

咩叫冇得唔肯？人地唔可以有個人意願？
有人輸唔起唔想衝咁點算？

一定要民意支持
諗下日本社運點樣失敗

死線咗幾多次呀
抖一陣
行動未成功就自行降級
即係示弱
政府更加唔會理你

有無諗過如果二百萬人都唔割 其實等如無野擔心
你驚佢割所以割 其實你仲早過人割
就算驚失控 最後都一定係加句 「就黎失控 政府幾時落實訴求？」

初信既信心唔穩固， 係唔係推走佢呀

前線真係失曬控 大家真係要諗一諗

‘如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

你可唔可以思考一下講緊乜？

我地向緊目標定係慢慢偏離左？

勇武既聽日要停一停腳步，帶和理非跟上你地步伐

放火又好，阻路都好，要d 時間消化

呢個係現實，必須接受。

唔係所有人思想都可以同步

和理非講得不割蓆。你地都要照顧一下和理非，主一望身後支持你地既人，帶佢地一齊走。

過咗幾多次？

絕不割蓆，但做之前，惟一要求，緊記要留定後路徹退。

次次都贏民意架喇
最後點呀
2019喇p牌仔
比你拎多3毛袋

同意

我就永不割蓆
但係驚會冇差別攻擊

加油

明明講咗一星期核彈都唔割
依家又回撚哂塘

核彈都唔割既意思係 你放完個核彈有戰略意義既(無論嬴定輸)就打死都唔割嫁啦
宜家你就咁係街頭燒架百佳手推仔 咁大家討論 認為呢個行為只有形象上既負面影響 你係咪真係傷到班死黑警先 唔係喎 反而人地會覺得你矛頭唔係指向黑警 係人地行街都有可能燒到 咁你同黑警亂放催淚彈有咩分別先 宜家叫大家唔好咁樣做姐 咁樣唔係割喎 而係希望大家反醒下自己既行動

唔割蓆就贏咩 咁已經贏左啦 用下腦啦屌

推推推推推

唉 尋日仲可以
今日有啲急轉都下
打死都唔割 但要冷靜一下

推，要其他人知我地係針對政權而做嘢，唔係黑社會咁

Be humble be water
唔該大家理性小小
我地係有理想信念既人
玩火 唔該係你控制到唔會傷及無辜先好用
比人影相 可以dup低頭可以禮貌d叫佢唔好影
我地唔係暴徒
我地係對d濫暴既人先使用暴力抵禦
林鄭今日已經開始拉一派打一派
我地要穩固返個民意

2014都唔同意掟磚啦
依家點樣？

不過玩火好危險我同意

贊成民意重要

大家同一條船
點解要割？

只要繼續講核彈都唔割 夠多人講就無人夠膽割 唔需要擔心

［呼籲］我明白大家好憤怒，行動同時請表達你對本日３場記者會的不滿

有好多由6月到而家
已經積累左好大嘅咒氣

民意好重要！
正如政府其實一直都係同我地打梗輿論戰

有好多和理非可能因為今日，而放棄支持我哋
當我地需要和理非出場，就由佢地出
勇武派靠街坊support，唔係必然既事黎架
試諗下無人想屋企樓下日日都係戰場
有家歸不得，終有一日都會攰架

唔割蓆，但要認真檢討策略成效。

（但當然，如果真相係好似上排流傳咁白衫想火燒藍衫扭轉民意就梗係另計）

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

其實呢句係有道理 但會無形中分化咗上一代同我地 所以盡量唔好理所當然咁講呢句

用深藍 淺藍角度睇
無論黑警對我地做出任何暴力行為
令到無辜市民受傷
佢地都唔會譴責黑警暴力
仲繼續覺得佢地係正義化身
點解我地只係做抗爭運動 就要比人屌到化開
從呢個角度諗又得唔得呢

無民意 你玩咩都俾人仇視

我老母話理解
不過佢都話再係咁落去會失民心
有d本身幫我地嘅都會變到唔幫我地
大家要冷靜d，學天琦話齋，唔好比憤怒衝昏頭腦

清朝末年飯都冇得食都要等廿幾年
你以為自己係上帝 二十年搞完？

我都覺真係要停一下諗下一步
今日無差別咁燒狗屋其實冇咩意義
你話早兩日咁有原因有目標都話同你做到文宣

咁你咪繼續囉， 唔好唔記得雨傘輸既都冇民意呀

民意唔支持你某啲行為唔代表會轉駄
我都覺得做多左 但我唔會變左反對運動

冇民主理乜尻民意呀

無人叫你衝喎
係叫你支持勇武
你係咪閲讀障礙？

你都on9,和理非同覺醒左嘅人，就算唔支持放火，都唔會掉返轉頭撐政府啦。因為佢地就算點唔支持暴力都好，佢地都知道呢d抗爭係政府迫出嚟

唔需要
一係做到日日罷工 一係搞大佢

冇民意點革命呀

721元朗白衫之後仲唔撚醒既叫佢食屎算啦

1.對返凖政權同黑警
2.做好文宣
3.對市民禮貌d

已經夠做
大家團結

本身都係諗住輸住黎打依場波，依家黑警發癲發到已經冇人可以制止，去到依個時候仲講咩民意

係

要民意，但唔可以變成綁手綁腳
美斯係你隊友，佢梗係要隊友支持啦，佢有必要時會一扭十，你自己都唔可以阻止佢架

推⋯⋯⋯

點解喺香港示威者燒紙皮燒垃圾桶就已經好暴力？
其實黃背心革命 太陽花學運 仲有好多外國嘅例子
都可以睇到示威者已經係防守大於攻擊
當然有啲人係因為過激情緒真係控制唔到先會繼而動武
但係咁多日黎 係乜野令到前線手足行動升級？
係一個完全唔撚回應市民訴求 自己塞撚住對耳日日鳩up嘅警政府
梗係會有人反對 但係香港嘅局面已經到左無得返轉頭嘅地步
只有反擊先係出路 每一日其實出去嘅人都好驚啲狗有新裝備
例如水炮車 如果唔令啲狗難啲清場打擊佢地嘅士氣
我地班手足點樣先可以繼續走落去？

民意係基本
真係要深思一下
特別要注意依度係香港

咁你應該去說服下佢地呀嘛
原地燒下雜物啫
拜山燒得仲多啦

你講依句野咪又係無腦

政府有理過民意咩屌

勇武都要有目標架！唔撚係無差別對待呀，咁同中共係長春圍城有咩分別？開地圖炮？

要
得民意，得天下

要 呢幾日抖下 做下文宣先

藍絲就唔洗理
佢地係大中華膠 我地點做佢地都唔會滿意

反而係淺黃呢d自己人 要理，點理：
有禮貌
唔好搞到民居，如在戰區附近有街坊經過可以睇下有咩幫到手/帶佢地前往安全嘅地方離開
有禮好重要 唔好屌走自己人

正話大埔有自己人問點解要放火
咁都比人屌割席
但其實佢問得好啱，路中心放火啲煙反而攻到自己人
克警WFC呀
狗屋放就話知你啦

其實係 到最後如果又要等五年後先衝破到個心理關口 就即係又輸五年 問題係仲有無下次機會
我淨係想政府認輸 有咩想屌自己友我都會留返贏左再屌

我老婆都屌緊沙田放火，本身淺黃，唉

你當有二百萬勇武

要民意，如果唔係就會變咗黑警，過街老鼠咁

咁人地去到一個位唔支持呢？
人地就係有底線呢？
割？

d 黑警又除人褲又扑人頭又插眼

手足放個火仔話暴力？
我屌你掉核彈我都唔撚會割啊

我覺得已經有啲不受控制

聽到街坊屌義士，個心真係好痛。
真心唔想大家成為我地眼中討厭既人！

佢地會反對送中
不過反對不停衝 會覺得比人騎劫
都要顧下佢地

都係個句
失民意失天下啊手足們

琴日冇問題 今日全線大罷工都冇問題
係放火 無差別攻擊 真係唔多對路
拎嚟做防禦手段冇問題 但係攞嚟做進攻手段真係唔得呀
冷血啲講句除非警察用實彈殺人（就算被殺嘅係我）
否則我都 唔認為應該放火無差別攻擊

應該問下無民意做唔做得成

一定要理民意

來緊一星期和理非啦

寄語， 梁天琦的信:

”我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

無民意你點民主都無用
Be humble 同埋要解釋比人知咁做係香港人已經因為無晒手段而咁做
今日沙田仲有一大班人講緊11月區議會就係代表佢地仍然相信個制度
仍然相信有投票呢個手段

要二百萬支持勇武嘅人啫
唔撚係要二百萬淨係睇live叫人散水嘅所謂支持者

最好咩都唔做
比啲狗搵撚晒啲手足

咁就好撚夠民意啦

對準政權可以做
但鬥藍絲鬥廢老就會失好多分
超級和理非接受唔到人民鬥人民 （例如機場呀伯）
所以對住藍絲最好保持禮貌

如果佢地出手先就用公民逮捕權將佢地制服，好似今日對住元朗嗰個司機咁
家母對於義士熟讀條例表示相當佩服

冇錯，我同d理性強國人解釋左個問題
我話只要遠離政府建築物就唔會有事

應該講「唔好影樣！」
我自己都有所動搖

要 需要民意再罷工繼續作戰落去

你係咪太理想化有200萬人支持呢個行為？

要理民意, 好重要, 政府都係無民意先搞成咁, 但行動都要慢慢升級, 會比較容易接受, 好似做gym 咁, 一開始就做到最重, 手都斷呀

目標，目標，目標，對象，對象，對象呀！
係咪要無差別攻擊呀？早幾日屌狗係民居掉TG，今日就係混合宿舍無差別攻擊，係咪on9呀？

你依家入機場仲點同你宣傳和平示威
要小心步入法國黃背心既死局
運動同之後選舉全敗

民意係好重要
亦係呢次運動嘅支持力

無人話過唔嬲
但都要有EQ
如果無EQ就同對家一樣
去到邊都俾人街坊小爆

留意
我地今次係要做到一個Cycle 迫政府回應
和理非 > 設死線 > 若不回應 > 勇武 > 設死線> 和理非 > 設死線 ......

目的係拎要最大民意支持 將政府迫到完全無位走

要 民意好重要 有狗你睇

真
香港呢個地方真係好撚奇怪
d老一代唔知點解真係好撚易比人帶風向

你咪等到共匪幫你射精管理果陣再繼續叫口號囉,呢壇嘢一早係all of nothing,唔係你死就係佢亡,理班左搖右擺既牆頭草把撚?

中國建國清國滅亡之前,咪又係九成九人擁護清帝國

做得牆頭草,未開局都唔會買定離手

係會㗎
香港不知幾多唔堅定既人

佢地可以咁諗 但諗下輸左個後果醜惡啲 定放火醜惡啲 除非燒死左人

從來都冇民意呢回事，

只有明事理同唔明，老實講，我覺得呢個階段重點的確唔係民意

當仇恨完全蒙閉左眼睛，就忘了自我，令到自己變左自己以前痛恨既人⋯

Pish

拿我就一定唔會割嘅
但我贊成可以檢討

所有革命都未必有百分百民意就但都一定要有民意基礎，所以要理民意。即使話玩乜都唔割但都唔太支持為洩憤而做嘅行為，無謂傷到無辜嘅人，對準政權同警權過大先係最重要

黃大仙宿舍真心無必玩火 玩大左就成個運動玩完

如果變到好似狗咁比街坊屌點會有士氣

一直以來做過咁多嘢都係冇用
咁點解仲要選擇做啲咩呢？
睇下世界上所有嘅抗爭示威嘅成功係做過啲乜嘢
要成功根本冇可能唔做呢啲 和平理性冇暴力點成功

查下孫中山當年有無要

行錯小小就俾人帶哂風向
咁咪事後檢討囉 一下就割嗰啲根本一睇就知係三五毛
除左怨根本就咩都冇做

九成九？ 作故仔呀？

只要 特區政府/特區警隊 一直勾結黑社會
民意都唔會逆轉

一定要
無民意仲點贏？

無民意就玩完啦 你想做都無得做啊

唔割唔係代表唔可以批評唔可以討論
咁係咪傷及無辜都唔可以講
而家係有野傷害左成個運動
我地14輸就係失左呢民心
唔該大家好好諗下

都講左好多次
民意就係勝利球迷
贏就會有民意

睇到唔少手足已被仇恨支配，黑警無視民意，咁點解我要理意？

天琦真係講得好岩，我地必需反思我地爭取既係乜。

有民意唔一定贏 無民意就一定輸

漏咗兩隻字

1000粒過期催淚彈！

根本生化武器黎

你係咪想我地完全成為紅衛兵

本身支持
因為太暴力變成唔支持呢種行為又應該點

如果要打倒惡 而我地要變惡
咁最後都係保持住惡呢樣野

依家一言堂?

我都係。。搞到要不停教育佢地
基本上上一代人做慣順民係好難接受。。

要理

但都係個句 前線決定 希望唔好TK到就得

唔需要
前線就是一切
前線叫你老母出來比佢地屌都要尊重

依家都無暴力
示威者只有用過武力
從來唔係暴力

所以革完命散開一舊舊軍閥

你誤解左我講野
我講緊係你地自亂陣腳

如果俾仇恨支配左，我地就同警察冇分別

大愛左膠最多都係唔同意咁做
並唔會因為咁而轉立場唔同意你既初衷

當然，大前提係唔好傷及無辜

所以要得民心先多人支持同響應

我地需要嘅係一個理由去回答呢啲中立撚
要比佢地一種感覺 我地係弱者 我地冇方法先做呢啲野
同埋要將所有錯誤spin 過政府到（政府由頭到尾都唔打算解決問題 只係識拖 再咁落去一定拖垮經濟）

隨你啦香港唔獨立你咪又大撚把人擁護基本法,獨立之後會點?

要 和理非幫手諗
勇武搏緊命 分身乏術

收皮啦垃圾 你係咪鬼來

要民意，無民意支持就無合理性去做

燒多幾次就無事架啦 上次掟磚都有依啲po

認真答你，理論上要，實際上唔洗再理

理論上要係因為多人支持點都好過冇人支持
好似依家區區街坊屌狗就話比我地知民意係需要
我地需要和理非個班控制輿論

實際上唔洗係因為經過721後
民意係冇可能再改變，已經歸晒邊
我敢定放核彈都唔會再改變
支持示威者嘅，就算有狗死左都唔會變
但當然宣文宣都要keep住做
同埋港共依家玩番4點鐘許sir都要提防

邊個傷？唔好人云亦云，畀件事我

基本上已經歸晒邊 但仍然要同路人嘅民意
民意係勇武嘅旗幟 無民意支持就變過街老鼠

火 好難控制 我唔想見到有無辜既人被燒...

大家同路人 係咪應該理性討論下

唔係想玩分化 但近日又掟磚 又玩火 我身邊大多數啲同事都開始反感 要贏呢場仗就要小心處理每一步 唔可以有位比對家入到

利申: 殺狗都不割蓆

佢地唔明點解出火
解釋返火係用黎爭取時間徹/轉場
天然防線咁

我地要以武制暴 唔係以暴制暴啊

be humble

民意係重要
所以一定要Be humble、有錯要認

而偏離群眾會有咩後果？
睇下班狗就知
係狗屋都俾街坊圍到仆街

我係咁睇姐
傷及無辜就同白衫冇分別

比班放火累撚死

今日有閪全線大罷工
今朝係全港交通擠塞
中午開始係第n次警民對峙, 跟手變警民衝突, 黑警繼續鳩射TG, 示威者今次多左放火
全線大罷工? 咩黎o架\/

今次同魚革的分別就係民意仲係企係我地e邊，所以每區的街坊先會幫我地，唔幫狗。

要
所以Be humble同文宣要繼續做

放火可以點spin去政府到？

鬼ac

但今日唔係啊嘛 所以話今日用火係無必要

警察宿舍喎

講真 上一代黃絲都仲係未接受到去到放火呢個地步
我就建議雙線發展

咪係囉

唔知以後會點

玩火我覺得燒唔到普通平民同佢哋財產，專心攪警察同政府建築物就ok

有受影響市民屌大家，千祈唔好互屌，除非佢哋出手唔係有禮貌少少講返句sorry，任佢罵幾下應該ok

sorry

雞尾酒都唔割啊

可以狗屋放火，但千萬不要屌街坊（影相）！

你所講嘅嘢嘅 前提係先獨立 五大訴求都未成功？點獨立？ 遠離同溫層係最重要

叫佢地諗下武力差幾遠啦
放下火就屌
咁樣同割走前線無分別姐

推呀 要冷靜

如果冇民意 咁做黎做乜？

係紀律部隊宿舍
有其他紀律部隊家屬

你可以唔支持
我單純講緊要嘅支持者係要接受勇武行動嘅人
如果為咗照顧你依啲唔支持勇武行動嘅人
而限制咗勇武派嘅行動
咁我要依啲所謂民意做乜

要改變嘅唔係前線嘅做法
要改變嘅應該係普羅市民嘅接受能力呀

我哋要做嘅唔係要前線行動遷就啲和理非
而係應該提升其他市民嘅接受能力
如果唔係行動就一世都升唔到級

打贏就有民意.完.

天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
其實對勇武派黎講呢一段先係重點
你唔支持勇武？你有底線？
咁勇武既人咪要做文宣，咪要幫手改變佢地既諗法囉
唔好同我講去到最後唔得咁點
2014時大台都屌柒雨革掟磚啦
今時今日好多人都覺醒左
你未做過點知唔得

你咁講即係支持五年後先放火

1）要繼續令黑警犯錯，無差別攻擊市民
2）唔好再阻人返工，因長期運動都需要資金
3）我哋唔可以無差別攻擊其他人，對準政權
4）不分化，但要 be water ，行如流水，不受傷不被捕

呢步政府好聰明 唔混卧底入去搞班平民先
搞其他紀律部隊 令到人覺得黑衫都係無差別針對紀律部隊 遲d實有人去搞埋平民

火係你控制唔到既武器 佢傷人無眼㗎
傷敵八百 自損一千

唔駛理架 正所謂不割不分化 不如提議吓 爆破紀律部隊宿舍

其實你知唔知咩叫示威？

點都好
無差別攻擊唔得架

唔好話理唔理民意

有部份人已經比仇恨沖昏左頭腦，唔講道理的殺戮，同藍屍無咩分別

唔好影相呀 唔該

有 今日成日都聽到
有啲情境已經兜唔到
一嚟就開口屌老母
唔好令自己比仇恨掩蓋 唔好令自己變成最憎嗰類人

我覺得要 開始要檢討下

依家咪軍政府囉

係囉係囉
呀, 咁岩八點有一堆P牌走出黎都講差唔多既野

雨革失敗唔代表武勇先岩
俾D邏輯好無

我都覺 叫人唔好影可以禮貌啲
我見到有啲市民見到手足惡啲就跑走
我地唔係黑社會 對市民nice啲
對狗同黑社會就..

睇睇就明

唔好spin 狗方向
唔好俾政府帶動每日洗頭示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

其實天琦篇文已經講得好清楚
班撚屌死唔聽既你地可以點
不過佢地可能覺得天琦on撚9死左膠

需要，而且好重要。721呢單野，黑警既形象已經破產。我地無謂比佢地搵料抺黑呀。同埋死黑警呢排明顯改左策略，困住自己係狗屋，由得我地玩。擺明佢地想要搵多d我地既黑材料比cctvb啦。btw公司d中間偏黃都開始話out fo左

示威唔洗講民意？
圍爐既示威係無用

推 唔好俾仇恨蒙蔽我哋雙眼

公關戰民意戰要打
但要學共產黨,講就一套,做就另一套,底線?wfc

認真要反思 對啲市民有返啲禮貌 保護好自己 唔好亂喝人 今日見到好多市民就咁用電話都俾人話

點解唔得
1. 冇燒到其他人
2. 政府嘅漠視先係升級原因

係可以慢落黎，呢幾日大家好好重設路線圖。但我都覺有啲交係一定要打，手足忍太耐

不割，但係希望放火唔會令我地離目標越黎越遠。唔想俾人將示威者和元朗白衣人劃上等號。

我解釋下現階段唔重要原因

首先我地已經係人數多嘅一方，當中一定有好有壞嘅行為，但我地大部分行為係reasonable，你要放大壞行為同警狗一單斷指loop到2046冇分別。

現階段係要人改變思維大於再爭取民意

大把人唔係p牌

就算你哋覺得佢哋攞懦弱都好，和理非先係大軍。 勇武衝得太前，大軍跟唔上，會被圍死。

好多喱民都唔明勇武做乜，以為勇武淨係擋子彈擋煙
又覺得應該五大訴求點到即止

當然不割蓆都適用於未明嘅人身上嘅大家加油教育佢地

放火可以慢慢解

鬧影相就由第一日已經講
對家嘅人你鬧佢都唔會聽可以慳返啖氣
肯聽你講嘅都係自己人
一出聲就惡過狗甚至屌人老母有乜謂

只要係針對政府、警察嘅做乜都不割蓆，但對普通市民、商戶包括藍絲，都唔好傷害到佢地同破壞佢地財物！除非係遇襲，咁就要反擊！呢條係底線！
出咗咩嘢事，都可以解釋話我地只係針對政府！

幫推
光復後嘅香港 要需要民意授權啊嘛

唔好被仇恨支配呀！唔好成為同黑警一樣無差別攻擊既人！
和理非勇武要輪流出擊，唔好偏埋一邊
例如明明係和理非既回合就唔好突然變勇武
一軟一硬既攻勢先唔會咁易失人心

總之KEEP住做文宣啦！

根本係失焦

同埋一味送頭

五大訴求，係咪應該做返和理非活動？圍唔到林鄭，圍張建宗波叔又得唔得？好過日日去燒警撚警

記住天琦嘅說話

真係要反思下我地做緊既野到底想有咩效果
除左make noise, 發洩 然後呢？
我堅持不割蓆，但都好想知有咩用
唔係屌緊人，誠心討論
因為最近係發生好多令人嬲既事，好容易一時失左焦距

最初因為聲緩義士去圍警署，我都覺得好需要
為左令大家罷工黎集會所以不合作，我都理解

比起圍各區警署 封各區既路
不如我地圍番政府核心既建築/行政機關？？？

btw

唔好再一言不合就屌人冷氣軍師，大家出過幾多次去過邊做過乜唔駛如數家珍咁交代，總之對得住自己

無錯

要小心處理之後方向阿！
對準政權、黑警only及黑社會！！

幼撚稚到你
原來無燒到其他人就可以響街縱火
政府漠視呀嘩
咁你下次係咪殺人呀？講呀喂

當然需要 如果完全失去民意, 出師會無名 亦都唔再係民主運動

勇武出咗嚟唔代表你和理非唔做得嘢
唔通和理非活動又要勇武出哂嚟咩

你咁急覆我做咩姐
是咪想澄清一D野??

唔好把責任推向別人，你咁樣同林鄭有咩分別?

我日日解釋比我媽聽，佢而家都唔會話你地，會覺得心痛

放火好易燒到其他人 今日係宿舍放真係唔得
今日唔提醒大家 聽日燒到其他人點算

咁你地爭取到什麼

諗下而家仲塞緊係屯門公路中間嘅無辜市民

塞左4粒幾鐘喇，就黎夜晚9點喇！

洗手間又無得去，野又無得食

放左啲車走先啦

我已經出過聲，俾人屌話拖垮運動喎

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

勇武都要理民意。

咁繼續和理非可以有咩贏到返嚟？

問林鄭點解大家去到呢個地步？

慢慢解 我怕解唔切
希望各位收埋d cocktail先

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

on9，混合宿舍黎架。
自己查下啦

差佬亂射過期催淚彈又唔見你個fd 憎多左差佬？
根本你個fd 就係藍扮黃

一軟一硬 來緊都係和理非行先
勇武暫時停下好無

爭取繼續和理非遊行到2047👍

我覺得最後個運動就比呢班人搞散。

塞哂全港九，連白車都改唔到路
又塞埋要返工搵食個d
民意無哂無人幫
最後又係政府贏

永不割席
點都等今晚完咗先諗點樣爭取返民意啦
依家講呢啲嚟分化軍心

人係識意識提升
我講緊雨革個時大台屌柒掟磚
和理非反對勇武

今時今日大台同和理非有無屌柒掟石掟磚？

你係咪唔識睇中文字

冇錯呀
諗下白衫我地係點屌佢
打大肚婆打女人打無辜市民 打人老公
呢一啲除咗畀佢哋自己圍爐 打橫嚟講之外
佢哋係冇得拗㗎

如果而家因為喺紀律部隊宿舍 燒死一兩個大肚婆細路咁樣真係唔知點搞
其一就係喺紀律部隊入面嘅黃絲 好難再出聲支持示威者
其二 市民有難 消防救護嚟幫拖嘅機會好少 大佬畀你燒屋企重點出嚟支持你

難聽啲講句 作為弱勢群眾 除非警察升級武力先否則我哋升級先 社會真係可能唔支持架

有民意先有民主呀ching

都真
對唔住

而家正正係呢邊都流失緊

次次靠黑警仲離譜去掩蓋自己失誤，遲早完

和平遊行最好👍

各位今晚完場再返黎推post啊

宜家繼續燒埋佢先

終於明白點解之前嘅社運會失敗，因為對自己人要求仲嚴格過政府。

上面有班撚樣唔係p牌又點？
明明混合宿舍又話只係狗屋
明明會有機會影響到無辜既人又扮睇唔到,再唔係就話我都唔想架,政府迫我搞鳩埋無辜既人咋
我屌你老母啦

一定要理民意 民意係基礎 希望大家可以做好啲

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

一定要理

和理非已不會割，因為講咩暴力之類，狗隊已用極不成比例既武力
ON9點都會繼續ON9

民意已儲夠

其實條問題應該要係BK問

同埋對市民要禮貌謙虛Ｄ
做好形象工程
班癲狗而家就係見人就吠，所以市民先開始對佢地印象差
印象好重要！

全民運動
抗爭模式多元

下下要民意係咪連藍絲都要照顧埋呀
醒啦
要做嘅係令更多人接受勇武行動
而唔係叫人降級返轉頭嚟遷就你班港豬呀

香港人要求多多
投訴之刀之名得來不易

回歸2014
和理打贏勇武
爭取永續社運👍

如果太注重民意嘅話
你就會背負住一個非常沉重嘅包袱
而佢地又唔會特別著緊你
因為呢班人係勝利球迷
你贏左，呢班人就自然附和你
你輸左，就係咁譴責你

我覺得只要隨心所慾就可以
但係一定會比人屌
記得唔好反屌返轉頭
做大事嘅人就係要忍辱負重
用行動證明比呢班勝利球迷睇

我地係唔會輕易認輸
要比勝利球迷見到

我地有堅毅嘅勇氣
無堅不摧嘅力量
能夠戰勝極權嘅頭腦

要，要俾大眾市民知道d狗有幾癲

出面仲塞埋白車
你地點解釋都兜唔到
成堆車龍中間夾住架白車，好難梳通到比佢走
依家民意開始唔支持搞人返唔到工
想贏民意，就係要淨係勸人罷工
但唔好搞到人地返唔到工
等市民自己衡量返定唔返，有選擇
長期落去，你地咁做同政府有乜分別
全世界都無野可以阻到香港人返工

一齊篤灰做糾察

前線會出嚟然之後屌你騎劫佢哋㗎啦

玩核彈都唔割
但係一黎就屌人 真係會嚇親人
火咪真係保護自己先用囉 燒警署又唔係對住政權

要理民意

要 同埋大家要冷靜下 越來越多人被捕啦

有民意在手，政府一直唔讓步都係冇用

根本而家個政府極度無恥
黑警又可以違反警察通例而又不被處分
根本而家
黑警=joker 示威者=Batman
太多道德珈鎖根本無德玩
非常時候就要有非常做法

魚革已經有火
希望香港人唔好咁錫身

家陣我有講D乜野? 一開始我咪講左
「係囉係囉」, 拿 你睇我認唔認同佢當然見人見智啦

只不過
「呀, 咁岩八點有一堆P牌走出黎都講差唔多既野」
呢一句係我見到既事實

你呢家黎屈我想圍爐??
我用返你地成日講既說話
「講事實都唔得?」

名校老師隻眼永久失明
15歲女仔俾藍絲一拳打斷鼻骨
有義士聞催淚氣體聞到嗅覺神經失靈+皮膚發炎
柳俊江只係想義載就俾人打到頭破血流
黑警用過期催淚彈, 入面有山埃成分, 同化學武器一樣
係老人院附近放n多催淚彈
今朝元朗仲有人俾車故意撞

就算警察仆街到咁
香港政府都未同佢地割
唔好當受傷者既數目係數字
諗下佢地可以要面對唔單止坐監
仲有物理治療、心理上既壓力同問題

變質、失焦、失民心，咪2014左膠慣用伎倆

要理民意呀！

放心香港人適應能力好高
好快就會覺得火係常態

咁起碼而家塞幾個鐘頭車都冇乜人反對 仲好多人支持呀
係咁耐以嚟嘅努力同埋對家不斷犯錯先累積起嘅民意 放火燒宿舍你叫普通市民點樣支持得落呀 我哋呢邊好多都係理性思考唔係廢老黎

要理！

政治就係要妥協
當和理非妥協左嘅時候，勇武又幾時妥協？
單方面要和理非妥協？呢個就係你文宣嘅目標？

重蹈覆轍
準備割走勇武condom
建立和理非大台

有200萬民意喺手嗰時我哋係咪就贏左？

而家需要既唔係勇唔勇武 和唔和理非 而係文宣同勇武既平衡 而家日日勇武 但係冇哂文宣啊

叫人唔好影相，真係要先禮後兵

咁姐係爭取左什麼

叫你醒下姐

要啦緊係

香港人可以習慣警犬放tg 用槍𣈴人
但放火撚狗就屌自己友
好yeah 👍

連登割唔割其實小事, 唔好睇到連登好多人
街坊同你割先係致命傷

民你老母意 依家幾多人肯出黎用生命前途搏仲唔係民意? 一人一票公投囉 但個中共又唔撚比 on99 依家就係個政府唔撚聽意見先搞到咁

一定要, 冇民意一定輸

我覺得要有冷靜期，可能前線驚咁樣個運動會凋零，但係三罷仲搞緊，唔會咁易停到落嚟。歡迎大家休息完交流下

要理民意 be humble

Be humble

唔好咁講
我帶屋企人係藍底
見到黑警向住無gear嘅擲
起碼無聲出先
而家見到放火
先開始宣揚警察維持治安

溫習下

我知大把人唔係P牌呀
P牌放出黎就係顯眼見到先會第一眼發覺到一堆

你提我 thx, 不過唔知你咁做有咩作用
有一堆無啦啦走出黎而且同一個論調
呢個係事實

呢個「事實」岩唔岩聽?

講咩D人都唔聽
唔好民意自己玩
人數一少, 冇後援
政府好易搞掂你
拉咗D人都唔出聲保你

真心到而家要企邊既已經企好哂
只係你無辦法控制到同路人既底線，就我只可以講火無問題
但你搞錯目標黎用就係問題

要理，呢場運動嘅開始，就係政府漠視民應，唔回應5大訴求，依家政府玩日日開記者會就係想睇下我地有可以拎出黎講，不斷放大，令到示威者失民意，到時11月選舉就佢地玩晒，前線請三思。。

一定係勇武累走哂啲民意
支持永續社運
和理非又唔使流血又優雅
一定推到政府👍

唔需要

最近就係因為黑警發癲俾市民見到佢地既真面目，
所以先多左好多人支持我地，
近幾次都係多得有街坊幫手屌走Ｄ狗，

總之我都唔好好似黑警咁發癲嚇走番Ｄ人就得！
Don't be evil

歷史話比大家知，無民意既革命係唔會成功。

但係如果只顧民意而挷手挷腳就乜野都做唔到。

所以我地只要堅守原則，唔好被仇恨同憤怒支佩就足夠

咪燒緊狗屋囉
放係街係當防線
得未？

咁多位前線或者和你飛停一停諗一諗 [ 唔分化，唔割席 ]，有民意同冇民意做起野上野會差好遠
地鐵單野就係例子：個年青人塞門跟住話 你話冇人持支就冇呀，依D唔係民意係乜𨶙

同你朋友解釋火係防線，唔係攻擊之用。
不過就算有日前線火攻condom都不割。

唔顧民意，做到眾叛親離
未撥到亂之前，就已經失敗

你問下你老母為下一代爭取過啲乜？

其實前線做咩
冷氣軍師都要幫手支援
警犬都係咁
而唔係割席

Be humble 唔係所有人好似連登咁義無反顧地支持示威者

今晚賽後檢討

我都知有好多手足博盡 政府一直都唔停 我都儘量出盡前線
不過實在我地要攞到既focus係中立同啱啱變黃既人 唔好甩咗佢地先得架

比如G20搞到全世界focus咪比到大量壓力香港

邊個歷史講過
從來革命都係一小撮有勇有謀既精英
Carry住一班豬

今日開始場運動民意已經逆轉得好緊要
又堵塞港鐵，各區公路到玩火，已經被中立覺得係真正暴徒表現

你聽唔到，唔代表冇

毛澤東可以呃到美國信共產黨會推行民主, 但事實上就大搞延安整風
最尾因為民意攞左江山

假膠企開d

唔割唔割，但要思考下一步，我覺得搞機場可取

光復香港
時代革命

轉

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

佢哋班人打飛機
以為自己口頭支持咗乜都唔使付出
到時贏咗都有佢哋功勞

+1...

今晚再入黎推

唔好放棄今日既前線手足住

算啦
香港人都係繼續每年七一出黎和理非
民意一定唔失

洗撚理

如果一開始冇民意，都唔會行到今時今日

玩埋依轉等收皮啦

要反思一下

都要嘅 但唔好過分潔癖就得

我睇法係有黃絲會反對暴力，但佢地點都唔會轉撐警，佢地係擔心前線多過屌前線

就算700萬人都支持我地，但我地又敵唔過班狗，奈唔到佢地何

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

孫中山有無公投問大家想唔想革命？
大部分順民改朝換代後都係繼續做順民

利申：歷史討論

冇民意出黎嘅人就越黎越少，千祈不要將己方變為孤島

前線手足唔可以跌入路斯法效應既陷阱

[size=5]一定係勇武累走哂啲民意
支持永續社運
和理非又唔使流血又優雅
一定推到政府👍[/size=5

其實要，我哋就話放咩都唔割
其他人一提點話唔好放火，會影響輿論
跟住啲人見到就話咁係唔係啲人就會支持送中
但係理性啲睇
如果我哋唔理性同我哋憎嘅警察有咩分別？
即係唔係唔可以放火但係唔好乜嘢都放火
同埋大眾嘅市民都係慢慢進化
我哋咁急進會令到佢哋變得抗拒
即係話佢哋唔會支持送中，可能會變返冷漠
同埋本來都話可以支持下我哋
但係當班藍絲同5毛捉住痛腳嘅時候我哋仲可以點樣反駁

其實今日塞車都唔知做乜撚
要塞應該搵第二日塞
主打罷工行動但開塞交通支線係手段同目標不一致
除非你主打癱瘓全港交通, 但又唔係喎, 主打一路都係85大罷工
你諗下就明點解我話手段同目標不一致

其實有好多三毛帶緊風向不斷渲染憤怒情緒
就係想我哋失去理智 做出更暴力嘅行為
令中間同淺黃嘅人士同我哋割席
其實好容易睇得出
佢哋嘅論點就係人哋搞我所以我要搞番人哋
唔會同你講呢件事對成個運動有咩影響

嘩 你係五毛
全世界都支持放火架

痴線，打頭就得，火有冇死人傷人？

勇武快啲潛啦
和理非準備割人

屌你, 唔好睇呀嘛

唔撚柒割呀！！！！

需要！！！

岩呀
社運要和平理性優雅

對唔住 和理非既下場只會獲得同雨傘運動一樣既下場

Agger
罷工還罷工
塞車還塞車
一齊做就柒

...當年火燒趙家樓的参與者,後來位居全國政協副主席和全國人大副委員長的許德衡，在1980年為《五四群英》一書題詞讚詠：「泱泱大國，五四群英﹔心憂天下，身無半文﹔面壁十年，志在救民﹔趙家樓火，萬眾一心﹔燒盡腐惡，與民維新。」

Btw
支共係大力支持五四運動

唔割

推
民意一定要有

勇武愈走愈前
冷氣就愈來愈凍
屌
完全唔識救援

重要，慢慢黎唔好急進

之前民意都一路屌拋磚 一路屌警出催淚彈，宜家變家常便飯

和理非快啲潛啦
分化撚準備割人

唔建議放火

要反思討論，唔一定我哋做錯，永遠唔好畀憤怒沖昏頭腦

出水炮車未？

而家變左玩民意戰，一定要有輿論既支持先得

我宜家唔係唔支持勇武
不過文宣最近太唔夠
開始玩火更加要做好文宣

保持冷靜

想睇
一齊出去游水

梗係要照顧民意啦，冇咗民意你地同班黑社會/黑警有咩分別？

要！

唔割
但要反思日後行動

係咩
我睇法相反
你哋依啲下下話要睇民意嘅先似係三毛
想啲前線手足做嘢有顧忌縛手縛腳
唔敢提升武力保護自己

都唔撚識跟既
再行前啲香港人就割架啦
我勸勇武手足諗清楚仲值唔值得為呢班人衝

我啊媽淨係問我：放火燒警署啊，宜家咩世界啊

我想搬

要改變嘅係大眾嘅接受力
而唔係前線

好有智慧
希望每一個擁有

真係 out晒fo 要做檢討

保持冷靜克制，免被仇恨蒙敝

不分化 不割蓆

要 推

如果民意係想做順民幫中共含撚,俯首稱臣
我地仲需唔需要??

記住得民心者得天下，反之亦然

民意一定要理 ，核彈都唔會割
今日過後真係要檢討態度同埋下一步行動
一連咁多日嘅行動無錯係引左好多街坊出嚟
但係搞紀律部隊宿舍，搞平民真係失焦
做番其他嘢會好過係咁群眾鬥群眾

民意一定要
有民意政府可以唔理
冇民意政府就有哂理由搞你 連市民都唔幫你 就同警察變成過街老鼠一樣
最少要做好宣傳
有好多人真係不問世事
可能直到今朝先知有罷工
阻mtr既同時 盡量宣傳同講解下
要將矛頭指返去政府
咩都唔講 又或者直接叫人上網睇 又或者問fd
結果佢上咗深藍網 又或者問深藍fd
世上又多咗一個深藍

另外有時同市民有衝突
網上片有時得返後半 冇咗前半市民出手既畫面 對方就用黎大造文章
有咩衝突 最好影到對方郁手既畫面

咁冇組織各自爬山 係會有 咁嘅情況出現嘅

同意要還擊狗 但求大家唔好搞平民 班藍絲唔出手我地都唔好出 佢出手先還撃
如果因為唔同立場就搞9佢地我地同黑警有咩分別

勇武完全冇民意嘅下場只會變咗做一六年咁樣

火哩家野同磚一樣
擲擲下就慣

我冇嘢講

我覺得抗爭本身係有野需要顧忌架wor
咩都唔理同黑警有咩分別

咁有冇殺人？
今次有冇燒到人？
點解啲鬼佬燒車胎又成功
事實上唔係你做咩 而係你有冇正當理由去做

再講 我睇唔到燒唔到人做成嘅影響bo

be water 不只是指行動，仲有思維上，切勿dogmatic

一定要民意
當初我地咁多人撐就係因為大家會理民意
更重要係我地容納到好多唔同既意見同聲音
雨傘運動果時金鐘成日有d呀叔呀伯係到屌
但大家唔會同佢嘈 因為我地容納到唔同既聲音
我當時好自豪我地香港抗爭可以咁高質
但反觀而家已經變到有d非黑即白 有人屌我地就同人地鬥屌
大家係時候反醒一下出黎抗爭時應有既禮貌同大量
不過唔理點都好 不割蓆
利申 發過幾次夢

贏民意，可以捲土重來，況且無民意既革命係唔會成功
你既對手唔只係政府，仲係背後成個共產政權
唔好以為唔理民意就可以成功
手足唔少gear都係支持我地嘅人俾

點解咁講，咁耐以黎班手足都冇傷及無辜

係有嘢要顧忌
不過唔係和理非嘅玻璃心囉

Agree
但要循序漸進
行得太快只會重演佔中

民意一定重要

但唔割

係錯就道歉

個時咪就係好自豪地篤灰
好自豪地做糾察
之後好自豪地收皮囉
咁叫容納其他人？得啖笑

我衰啲講句, 好多人都想「做啲嘢」, 但無停一停, 諗一諗, 自己想做嘅嘢對大局有咩影響
然後用「兄弟爬山 各自努力」呢八字真言合理化自己
呢啲叫好心做壞事, 做大鑊過黑心做壞事

仲有「光復香港 時代革命」呢句都係多鳩餘
依家777個劇本就係屈港獨, 不過我講親多數都係wfc\/
我最唔撚明街坊趕完狗, 都叫「光復香港 時代革命」做乜撚

仲講民意？準備見血喇，成敗一決。睇下今晚係咪出老解啦

同埋我想講 你真係咁concern放火失民意 你就上前線解釋比啲義士聽 唔係係連登開post屌鬼

咁但係失去和理非(大多數)
得返勇武就其實都會比政府贏到

我係前線都唔想擰轉頭無人啊

真呀，反而琴晚早期玩快閃大家都勁讚

利申：和理優 但 唔割席

燒警署 好容易燒埋隔離

如果警署有被捕示威者被你燒死左, 你點諗?

但你會流失支持你嘅人
除非你有把握短時間贏到政府
如果要打持久戰，冇民意你連口罩都冇人再買俾你

呢個道理細良明示暗示咗好多次
我公司班中立派本質就係騎牆同藍底，思考對佢哋黎講好困難，所以呢啲所謂「民意」實質上只係對場運動無壞，但並唔會有任何助力。

反之亦然，所以今時今日仲擔心失民意係好多餘嘅問題。

割就一定唔割佢地做咩我都唔會譴責，但係唔想義士比其他人鬧，民意係需要嘅。
無民意支持嘅運動好難成功。

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

要既，不過我全家都係深黃，好難逆轉啊

傻啦
前線擰轉頭見到個啲都係勇武嚟
依家咁小事就想割嘅
肯定係淨睇live 或者淨係遊行唱歌個班嚟

我都無答案，但想問下大家
自殺試過
二百萬人遊行試過
但政府有聽？
我明白想要爭取唔會係一日就可以做到
但大家而家連和理非遊行都唔得啦
咁可以點做？
年輕人係激動，係天真
但睇住狗可以隨隨便便嘅打爆人個頭
除人地底褲
我都諗唔到更好嘅控訴方法

與其話人嘅做法有損民意
不如大家討論並實行覺得有民意嘅方法
場上面嘅年輕人唔係傻架
有得揀佢地都唔會咁做

火係d好難控制嘅野
唔係話今次冇燒死人下次都唔會燒死人

贏咗22年民意喇
喂唔差在贏多22年到2041喇
不過次次手足比人打到仆街同埋老屈坐監
22年後仲有邊個出聲呀

舉下手和平係最大武器
行下街會推翻暴政？
22年前可能有人信
過咗咁多年仲黎呀？

agree
放黑洞都唔割席

唔係要打不還手
而係唔好亂黎同化變黑狗

狗屋點玩我無意見，
但宿舍玩咩好容易超過人底線

真係想知可以點流失
只可以咁講
如果咁小事就唔支持嘅話
證明個班人本身都係想送中
為咗就班咁嘅人而令到前線手足唔敢做嘢
無可能

今次個活動最大 backup 就係民意
但就成日有 account 講民意無用

佔中失敗係咩原因? 佔路 79 日影響太多普通市民 (其實主要係d 媒體 + 記者會影響), 失民意收皮
魚蛋? 社運低潮 + 武力一下升級太多, 無民意支持收皮

通常d p牌仔3毛猛咁叫人唔好做咩做咩
但問佢地轉做咩好又永遠答唔出

比如好似6月咁日日接公務員放工
我覺得好有效wor

真心係
唔想勇武得來嘅結果係
被人屌被孤立
大家諗清楚
點樣升級先可以達致目標
你擲爛黑警啲車、燒宿舍有用咩
無謂將自己變成
港豬眼中嘅暴徒
港豬嘅民意都係要爭取

建議大家諗下點出苦肉計
文宣又好咩都好
將眾人嘅焦點
移返去黑警濫權
和平集會點被人掟摧淚

圍內割席堅無用

天琦講過要以武制暴

如果正義係民意
香港應該生存
如果正義唔係民意
香港應該滅亡

放火我覺得好唔小事啦啵

勇武係需要大量和理非嘅支援，我地單打獨鬥係會輸架
依家民意好重要，有民意支撐我地先可以做多啲勇武嘅行為

咁無得講啦
你慢慢割

真, 依家係BE WATER, 但係最後變左尻黎, 好似突然諗到地方就去邊到, 唉

要醒下呀, 要停下諗一諗, 雖然我知依家係街前線唔會睇到, 一大堆黑衫係條街行, 其實同元朗白衫個感覺好似, 普通市民都係會避之則吉, 會怕

苦肉計好似都唔錯

咁下次會點燒死人 咩情況下會燒死人先
仲要係普通唔關事市民 仲要咁撚多人睇住
我睇唔到會失控係邊

升級係必須 和理非撚最需要係文宣帶風向

我地爭取緊係咩？民主
民主需唔需要民意？
梁天琦公開信：當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

民意都係維持士氣嘅一種，同時間亦都可以幫你搵gear
如果你有信心短時間內End到Game咪唔駛理民意

唔割蓆唔代表唔理民意
割蓆係講緊米已成炊時唔割蓆
但民意都係要補救

大叫「習總萬歲」仲好玩

有幾樣嘢要檢討
1/ 堵路
2/ 阻返放工
3/ 攻佔政總或立會
4/ 打差佬
5/ 打撩交打人士
6/ 狙擊黑社會
7/ 圍差館
8/ 放火

我覺得前線有前線做野
民意就留比文宣搞
反正咁多料

或者再簡單尐，街站做放影會，同時訪問街坊嘅意見，有咩做得好有咩做得唔好

街站唔係一個單向嘅輸出係個雙向嘅交流

咁你未睇下八點前段時間發生咩事

係鬼的駛鬼用p牌，一早係淘寶淘左高級舊acc la

我有fd肯定佢反送中
不過最近幾日不停衝突令到佢唔知應唔應該支持示威者既抗爭模式

如果可以用一兩次和理非方法(集會)去洗走我地其實唔係想次次都警民衝突又有無得玩呢

好似個日公務員集會其實都和平到傻

咁咪各有各做
你哋照搞和平集會
同勇武手足做嘢無衝突

同意

其實近幾日抗爭嘅效果係...
支持嘅人睇警察放催淚彈睇到眼火爆，但唔支持或者中間搖擺不定嘅人就睇到好攰因爲佢地都唔知圍嚟做乜

唔係個個都好似你咁

我身邊既人都開始講..

612圍立法會，無火，無爛玻璃，義士被控暴動，呢啲所謂民意有無哪怕一絲興趣、注意呢班「暴徒」面臨10年刑期嘅控罪

721白衫元朗恐襲，呢班民意話白衫唔啱，但係又話沙田黑衫咬甩手指都唔啱，佢哋有無了解過沙田發生衝突嘅原因

根本上呢班「民意」著眼嘅係權威，同佢哋講人性講道理係無意義，即係最多令佢哋無藉口屌你但對場運動無幫助，佢哋只係廢人係佈景板

行出黎乜都唔做係10年暴動刑期控罪，出黎飲雞尾酒又係10年暴動刑期控罪，點樣唔飲

真心 過左今日一齊開個賽後檢討post好唔好？
我地係屌都係呢度屌 唔係出到去互屌
團結係我地最大武器

唔需要 和理非繼續遊行 勇武繼續遊擊

連登以外嘅人未必係咁睇

核彈都唔割

推
要賽後討論
記住係討論 唔係互屌 更加唔係割蓆
大家一起傾傾之後條路點行

我覺得可以
開既時間真係唔好

連登以外唔係個個都係咁睇

搞完無耐就成群走出黎「反思」?
反而想問返你地係咪係現場添
你地唔知咩叫瓜田李下?

你冇曬民意支持 就算再勇武落去 都唔會救到拉左個班義士 自己仲會比人拉同清算
一步一步黎先可能令和理非一齊加入勇武
而唔係宜家單方面打飛機 所有野都係靠勇武爭取翻黎 抱住呢個心態就以為做乜都得

唔好唔記得咁多中立既企左黎我地呢邊係黑警係因為不斷柒
如果我地都做柒左 下場都只會同班黑警一樣

打緊仗同我講民意
下一句係咪班狗都有老豆老母生？

火好難控制，要針對政權！民意不可以再失去，因為民意是成功關鍵。

啱啱先係某區食咗陣蛋返屋企
諗諗下就開呢個post
不過時間真係差d
今晚完咗再返黎討論

對唔住
我開既呢個時間實在柒d

不過到今時今日我相信公務員已經有下一步行動，我地都係唔好去打攪佢地，或者行動都要配合佢地

由始至終都需要....
但依家都唔知點吸返主流民意返黎
有冇辦法搞一場好極端嘅和理非活動 一黎捧返自己上道德高地 啲偽善淺黃有機會返黎 二黎令政府每日唱衰我地嘅記招冇野好講

宿舍有放火？
淨係知黃大仙沙田狗屋有放火

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

幫手推

點都要理 我地同班狗既分別在於有人性 唔會無差別對待任何人

黃大仙宿舍外面係有
入面唔止得狗
仲有其他人

你個時間真係太柒
你開果陣出面咁岩跳左2個割蓆POST出黎

革命需要社會支持
好難忽視民意

掟野呀，低層窗俾義士掟爆呀，你肯定個間一係係差佬住？
人地連門口都出唔到，你又肯定係差佬？

七一衝立法院當日
成個連登都話民意逆轉
今日仲有冇人屌？
成王敗寇就係咁簡單

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

民意一定要！

我黃大仙玩完下晏就返左歸

點解反思開得咁快，因為唔係現場，資訊係會快過現場好多收到。同埋今日咁多“現場”，有邊個前線後勤係晒咁多個現場可以分析所有現場

總之打狗ok, 打平民唔得, 打深藍廢老你都要人地出手先, 因為深藍廢老無製服架,佢地的製服就係平民, 出面或者其它“現場” 睇就係打緊平民咁

咁第二個問題就係點樣搞到掉炮杖掉玻璃樽果班而唔搞到其他人
定係要果晚啲街坊硬食哂佢？

檢討自己人做野唔太啱嘅同時都要諗埋點幫佢地得架

其實到呢個時候，就算掉手榴彈都唔會有人話你地唔啱。

只要唔死人就得

咁佢地俾人掟野掟炮杖應該點做去表態？
唔好齋屌俾辦法先得架

民意當然重要
但唔係你地屌柒勇武行動就有民意
要民意就唔該煲大返對家做個乜野，和理非做好文宣
天水圍和理非集會拉左7X人
北角白衣人士再次出現襲擊現場示威者
黃大仙亂射催淚彈射埋入廟

今日咁多文宣題材，你地就因為被班三毛帶風向搞到無人做文宣。
今朝連儂牆都唔見有人修補

和理非要留意, 火其實係防線黎, 用黎拖延俾自己人後退
但玩火要小心對象, 對面係狗、掟入狗屋一定無問題, 多多黎密D手添
人地宿舍如果唔係純狗隻嘅, 就唔好team kill埋可以感化到嘅人
有一個呢D人士有冬瓜豆腐就會翻盤, 呢個正正係林奠想見到嘅

推,真系諗下啦。即使同路人影張相都要屌,仲會有民意支持?

文宣一定要堅持, 前面手足頂緊, 其他人快快手去貼lennon wall
例如聽日民間記者會內容最好有咁快得咁快貼上去

就係怕team kill或者瞄準錯人而唔係狗

唔想比林奠贏

一定要

可能真係要諗下 下一步如何再入屋d

利申：絕不割

咁不如你問下之前幾日點解黃大仙宿舍衝左一班人出黎拿棍拿垃圾桶打人警方無執法

高空投擲炮仗，水彈，玻璃瓶襲擊又無拉人？
你拉左人，確保入面無呢啲恐怖份子咪無人攻擊呢啲宿舍

不要試著講無差別襲擊宿舍
試著講市民面對呢啲會高空擲物既建築被迫自衛

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

香港行普通法個精神就係寧縱毋枉呀，大陸個套就寧枉毋縱。
搞唔到班仆街咪暫時放過佢囉，唔通上樓逐家逐戶搜？或者下次地對空時搵人影住上面

其實已失控，前線嗰班同黑警都谷咗好耐，無得勸

需要
Be humble

防衛性民主：
其鑒於當時法西斯主義盛行，並且濫用民主之保障回頭摧毀民主制度（納粹黨透過民主之選舉程序，實施法西斯式的民族、帝國與反猶太的極權政府），因此主張民主制度本身應具有「戰鬥性」。而當時理論之提起，乃因威瑪共和時期之形式主義憲法，採取寬容的價值中立與相對主義立場，使得納粹黨得以打著反民主的招牌於民主制度的運作下，一舉摧毀威瑪民主。而防衛性民主理論之內涵，乃認為民主制度本身含有不可變動的絕對價值，也即價值拘束性；且亦允許為防衛來自國內民主之敵人，而採取各種可資因應之預防性或抑制性的措施，也即自我防衛性。

德意志聯邦共和國基本法內有若干條款列明不同方法以「保衛自由民主制度」： （一）根據基本法第九條，聯邦政府可標籤特定社會團體為「敵視憲法」（德文：verfassungsfeindlich）組織並予以取締，而根據基本法第廿一條款二，政黨需經由德國聯邦憲法法院界定是否為「憲法敵人」方可予以取締。 （二）根據基本法第十八條，德國聯邦憲法法院可限制任何與「憲法秩序」（德文：verfassungsgemäße Ordnung）對抗者的基本權利，惟直至2008年尚未有人因此法而被限制基本權利。 （三）根據基本法第三十三條聯邦及各邦官署可以排拒任何被應為「敵視憲法」者從事公職，而每位公務員皆需宣誓捍衛憲法及憲法秩序。 （四）根據基本法第二十條，每個德國公民有權對抗任何意圖破壞憲法秩序者，惟此只可以為最後手段。

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

唔好比仇恨淹沒自己，，各位

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

我地識得嗌差佬拉個對扶人既情侶濫捕，點解唔反思下我地一樣令無落街既住戶俾我地攻擊？
尋晚有住戶俾自己人攻擊，拒絕進入大廈，今日義士又無差別攻擊返人，咁人地咪俾兩邊夾擊囉

唔好係同溫層入面諗野

要但唔係最重要

呢個問題你點答，代表左你究竟係想贏呢場運動，定係想自己有個熱血回憶

咁個班人係咪全部住戶落哂黎呀？我地會話唔係全部人掟磚，點解要亂咁拉，點解我地又要亂咁攻？

如果唔理民意 今日既黑衫只會變成昨日既白衫
水能載舟 亦能覆舟

咁當受害者都未出黎講野既時候點解你已經撲左出黎講野呀?
你話義士無差別攻擊人? 針對警察宿舍都叫無差別?

係無差別就周圍縱火啦

我想贏 我想香港可以脫離共產黨
但如果要成國 就要有民意buff
否則只會變成香港政府成功鎮壓暴亂
我絕對唔想咁

btw今晚再傾

其實真係返需要一兩次行完就散嘅遊行, 要聚多D 人

其實要

放火我排斥，我公司40幾個同事既whatsapp group 已經講緊係唔係過哂火位

依家好多藍變黃 頂住呀愈黎愈多人幫我地出聲

呢幾日最勁既唔係勇武，唔係和理非，係街坊
你自己諗

記住大家既目標, 五大訴求呀
搞警署搞宿舍 無錯, 係可以比你發洩到, 亦到知道大家做既野都係為香港好
但有機會傷及無辜, 加上對大家追求嘅目標無幫助
記住人狗之別

要
愈係憤怒 愈係冷靜

我屌你，黃大仙係叫紀律部隊宿舍呀，自己睇清楚啦

民意？黑警都未找數，盲撐既人有得佢地on9

叫佢地怪自己同警察做鄰居啦

急就等於放火？
同 Popo 有咩分別
完全冇霸氣，只得匪氣
主要係放火又係要消防搞，一陣連消防都唔妥你
火係唔可以控制得好好，憑咩？

其實田北辰嘅 post 反映左大量淺藍嘅諗法

可以諗下點搶

白衣人: 怪就怪搭左個班車啦

爭取到民意場運動條路一定會好行好多
重點係要得到多d人支持同理解我地示威者既目的同訴求咁就可以提高番示威者既士氣繼續努力到最後

香港加油！！！
光復香港 時代革命

咁你同強姦犯話d女自己著得性感有咩分別？同721班仆街話做乜要著黑衫有乜分別？難聽d講，繼續咁做，就算今次運動成功，都同黑警一樣，難逃清算命運，除非你真係有攬炒打算。

係你既同溫層聽唔到者

黃大仙有另外一個宿舍叫：
消防處黃大仙員佐級已婚人員宿舍

咁所以幾乎可以肯定已經中少好多消防
不如你話政府入面有文職所以任何政府相關建築都唔可以衝擊啦
警署又有文職所以又唔應該衝擊啦

借一下分享
「85沙田阻路」向各位受影響既人十分抱歉

不割

如果真心係咁，你都冇辨法
但係e+本唔係嘛

唔會有可能架啦

不割席,咩都有因果 我地2市民咁因為政府,明既人就明會支持,唔明既呢世都唔會爭取到佢民意

如果無100萬人遊行而政府完全唔理 又點會有612勇武都唔割蓆 民意係好撚緊要

請三思.

紀律部隊得消防同差佬？仲有海關，懲教，入境，飛行服務隊呀！咪為撐而撐啦。
你搞得無差別攻擊，就無得再屌d狗濫捕，因為大家做緊同一樣野

首先大家插夠未？
放火係唔岩，但係黑警做左甘多衰野，前線就日日食彈，佢地一時太嬲都不為過呀ma?
你叫前線唔好放火，甘不如你地真係走到去前線叫人唔好放，唔好淨係坐係屋企講唔該

利申：唔支持放火，但明白，所以請唔好以插既姿態甘講thanks

唔好無差別
警狗好似天水圍咁搞就做佢天水狗屋
對準目標，盡量唔好誤傷無辜

如果全面無理非就會走番向2014年
必要之惡係一定會有，但唔好盲目報仇

冇民意我地一定會輸，
冇民意我地一定唔會有幾萬人前線
我日日都有出去，我好肯定後面會成堆人唔見左

心裡面有一條良知底線
Don't be evil.
我唔係話依家係evil, 不過咁樣唔arm聽就屌人，冇理冇界限就會有機會變成咁，唔一定係你會變，不過你控制唔到邊個會變 黑手足

唔 arm 聽隨便屌

但大部份紀律部隊宿舍都係狗住

九龍宿舍包括兩幢三十七層高樓宇，共五百四十個住宅單位，警隊佔其中的四百三十九個單位。宿舍座落於大角咀褔利街，交通極為方便，從宿舍步行到太子或奧運站地鐵站只需約15分鐘。附近公共設施有樂群街公園及通洲街公園。不同級別單位詳情可參閱附表。

秀茂坪宿舍包括兩幢分別為三十六及三十七層高樓宇，共五百八十四個住宅單位，警隊佔其中的四百九十四個單位。宿舍座落於觀塘康寧道及和康徑，毗鄰秀茂坪警署，位於觀塘區寧靜地帶。附近公共設施有康寧道公園及秀雅道遊樂場。不同級別單位詳情可參閱附表。

上面二個「紀律部隊宿舍」有八成單位都係狗住囉
黃大仙我未找到資料，但根據資料，「紀律部隊宿舍」要經警察內聯網的宿舍及房屋系統（QHS）上提出申請。即係多數都係狗屋

要，你無民意既話，黑警殺左你都係為民除害

咁係唔係又要怪721 d人住係元朗？

仲有咩叫為撐而撐
八成以上單位都係狗屋，你點肯定所謂破玻璃係非狗屋家庭
有冇非狗屋家庭既家屬成員出黎表示自己家庭受破壞？

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我唔會講咩怪佢地同警察做鄰居啦
等於塞鐵阻到人返工，係應該講聲對唔住

但唔應該因為咁樣就下下都投鼠忌器
你要搞清楚示威者武力越來越激進係建基於政府無回應到市民訴求，以及警方一直謊稱示威者擁有大殺傷力武器黎合理化自己不合理地提升武力

你鍾意啦。當我地講一個都不能少，點解又會覺得傷一個半個都無所謂？
我淨係知香港行普通法係寧縱毋枉，如果要寧枉毋縱，個度叫大陸。

我都好撚苦惱

唔理會好大獲，唔係個個好似連登仔咁唔割蓆
但係太在意民意又好難做嘢抗狗，繼而抗政府

世界只有連登
香港只有五十萬網民

真 我唔會割但請大家細心討論

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

推
要延續場運動

要 唔係個個核彈唔割

毅進level話事

冇需要影相

一個唔係就係唔係
一個唔係我都要尊重佢
更何況有老有細
只要有一個海關既阿媽，老人家傷左，你睇下會點
我諗到咁既可能，警犬都會諗到，做場大龍鳳
backup 走哂，前線拉哂，咁就真係散水喇

你想咁？ 我唔想。

不割也有獨立思考，也有良知的底線
要討論什麼是我們可以有的共同底線

點會覺得無所謂?
但我地唔會因為咁限制自己武力而任由對方無限放大佢地既武力

行普通法? 問題係元朗白衣人仲未被人起訴
而捉到既示威者唔夠二日就已經起訴
係講司法之前你首先要搞清楚執法本身已經失效
好多野都係選擇性執法，等同大陸有部份人打嬴官司，極少量官司真係有公正審判都冇用

因為公安唔執法，司法蕩然無存

依家香港就係落入呢種險境，大家認為司法同執法已經唔能夠保障正常市民先會有激進行動。

唔割但必須要提點 勇武都要聽人意見 唔好係咪都話人分化三毛

一定要
重點係我地唔會割開手足
文宣組公關組要負責做好呢部分
勇武繼續勇武
有做錯就要認
總之狗所做討厭既行為 我地全部都要避免

放火同游擊堵路現場判斷同電視睇係兩個世界，正如魚蛋掟磚一樣有人覺得過火有人覺得係正當反擊。而一般市民多數唔喺現場，會驚甚至唔理解好正常。何況今日行動應該係最擾民嘅一次，又食正對家開啟輿論機器，民意轉向唔奇，但唔代表逆轉。希望前線等陣發完夢見到明白。
我們不是暴徒。

一定要
重點係我地唔會割開手足
文宣組公關組要負責做好呢部分
勇武繼續勇武
有做錯就要認
總之狗所做討厭既行為 我地全部都要避免 <-- agger

核彈都唔割
燒狗屋親者痛仇者快

得民心，得天下呀! 一定要顧民意! 班警察on99唔代表我地都要on99架!

Agree

當然會尊重佢，問題係依家唔係瞄佢黎打
等於示威者如果行動誤傷記者都好應該要道歉
行動上應該盡量唔好誤傷無辜
但唔會因為行動「有可能」誤傷無辜就乜都唔做束手就擒

每次都要反思不足 唔係就會中藍屍毒

文宣>和理非>勇武
已經證明work
我建議可以整一系列 你知道嗎? 嘅圖

你知道嗎,每年所謂優才幾多人
你知道嗎,中共係香港股市CAP左幾多

反正香港人都係緊張錢多過民主自由

我同你講既唔係法治仲有無效，係我地香港既法治精神，係寧縱毋枉。
我唔反對升級，問題係要對準目標，唔係地圖炮亂咁射。
尋日班仆街落樓撩交打我唔反對大家即時還拖，但今日義士走去還拖就錯咗，點肯定班仆街仲係度？

今日係玩火有d爭議
對家而家就係玩形象抹黑
聽日肯定話我地周圍放火
巴打們講左句重點
而家我地似想殺警
多過爭取訴求
如果前線比人打到仆街
繼而玩火就係人之常情
咁同黑警話我地屌多佢地兩句
打柒我地係正常
重唔係同樣道理？

P. S 唔撚割蓆

我唔係同你講無對準目標
任何行動都「有可能傷及無辜」，但唔應該因為「有可能傷及無辜」而唔行動
而我見到既現狀就係宿舍入面八成以上係狗屋家庭，而當中都有好多人係有高空擲物以及以攻擊性武器傷害一般市民

我唔覺得針對呢種宿舍叫對唔準目標

承上，點解會實行呢種「有可能傷及無辜」既行動就係建基於司法失效
法治本身既目的係用黎保護市民，你所講既普通法都係咁樣
但唔好唔記得司法程序上都有還押候審

即係將一啲未審但極度懷疑有危險性既疑犯先送去「監獄」，再根據日子出庭審訊，呢種某程度上都係未審先判既一種，因為香港最重刑罰就係監禁

呢樣亦係法治初衷既保護市民，為左保護無辜市民被控而唔隨意定罪（即疑點利益歸於被告），同為左保護無辜市民而犧牲疑犯既權利（還押候審）

你可以見到法治有冇效絕對唔係同你所講既法治精神無關。

呢個一定
但係時候要諗點做落去

一定要理

一定要將身邊既人慢慢企埋我地身邊

拉一派 反一派

咁耐都話前有勇武 後有和理非support
你唔理民意去唔到呢一個地步
火攻個人唔贊成 波及到無辜最唔想睇到
對準政權 五大訴求 缺一不可

要 呢兩晚證實咗本身冇參與既街坊都係重要力量

唔好同市民正面衝突就得，佢哋最多都係飲茶時當話題咁講。

懇請大家諗諗，話核爆都唔割既有幾多人
過左今晚希望大家冷靜d，將視線轉返去五大訴求同警暴問題
發洩左一晚夠啦

絕對同意

唔係玩火
係行動升級
你d朋友咁就割蓆
死左去啦